連登仔點先肯信係暴徒掉汽油彈

俾啲tips阿蛇得唔得

共匪以分化起家，一開始1920年代就已經搞到國民黨分裂，後來更加以分化打敗國民政府奪得大權，而今次呢招自己人扮打自己人再嫁禍比對家，喺人類歴史上已經沿用多年，所以如果話呢件事極大機會一係警察/ 請爛仔自編自導，打撃對家士氣甚至互相指責，削弱示威力量，係言之常情，總之搞到你反共勢力嘅內亂，就係三毛最想樂見嘅現象

起碼喺office 攞張A4紙 paper cut有個傷口比人睇啦
“有手足處理69事項，攞print out 嗰時嚴重受傷，各位當值同事要報復暴徒，唔好手軟”

睇錯有同事69受傷

公務員同性婚姻單case 出咗，唔好歧視同事ok?
感情呢啲好難講，大家都大大隻，有時巡邏日對夜對係會有化學效果

起碼要掛住我係暴徒個牌

你扔撚中個黑警，齋燒著唔撚駛燒死我都信你係黎真

依家？屌你老母啦

起碼要有黑警死啦

邊個因為魚革瞓浩園？
死咗人搞最高級別喪禮都冇間傳媒報？

扔中盧偉聰就信

對住警署個窗口同大門掉我咪信lo，掉落地下搵鬼信咩

有同事英勇奶嘢呀

扔中推逃犯條果班官我就信

而家慳皮到

無論係自導自演定真係有人搞事，6月9日就更加要多人出來行

做乜鳩？
你啲邏輯真係我笑你都廢鳩事
話時話邊個係梁天倚呀

就算冇訓浩園
至少都有D 打鬥場面呀
今次慳皮到少少血都冇, 渣左D 喎

旺角暴亂案
唔係咩魚革

我諗佢地努力緊，
零晨果段太假，
過去跑馬地再試過，
不過真係暴徒邊會揀角落頭架？
寫稿果個好口專業少少，想抹黑69都專業D

死兩三隻警犬咪信

仲有一日可以採排

暴徒唔燒習大大都起碼燒777呀

魚革都捉住隻速龍黎打啦

從來未見過暴徒掉角落頭

大蛇而家好頭痕

班傻西真係好撚蠢

起碼要有差佬燒到張潤衡咁款啦

至少死幾隻先得啦

起碼都施乜龍咁啦，而家得啖笑霞姨!!!

而家都係前菜黎啫
個個都係等睇兩日後場大戲架啦

乜都冇爛好難搵人信

我信係工賊會暴徒做

曲到

樓主笑鳩緊班差佬做臨記做得好水皮喎
邊忽一樣邏輯？？？

其實燒晒全港警署又點？
係唔係想話俾香港人知而家好危險，69唔好出嚟行？
搞咁撚多小動作，又搞得柒
咪重撻𤏲多啲人出嚟行

69見！

等拉到人/有人承認

1967時強國黨滲透香港放炸彈。

捉人！
咁大件事，附近咁多cam , 咁都捉唔撚到人？
警察去食屎啦。
重案組除咗查miss 講粗口仲識咩？

守護香港 人人有責

為保持紀律部隊（先知）在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永續中國人身份 今生永久禁止入境歐美日等國家 及打擊資產向外移 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

係暴徒啦
工聯會暴徒?

捉到人咪信，警方連德國嘅難民都想捉返黎，旺角單嘢蒙住面咁混亂都俾你捉到，咁強嘅意志，竟然呢啲小兒科捉唔到？你想笑死人咩？

下次捉個老臨返黎認罪咪得

林鄭全家被炸死我就信了

Sorry 係我表達得衰
希望大家槍口對外

你搵架Benz嚟接應
架警車上面起碼有五個人，五個一齊落車掹槍
點會攔唔住架車，唔識call台啊
灣仔警署向邊個方向走，Call台叫人set roadblock
唔係咁簡單嘅嘢，阿Sir要我地教呀？
擺明就係放走佢哋

中国梦

有警犬燒鳩死咗就信 正門唔扔 扔街邊
如果嗰個人激到要用汽油彈 思想都算係極端 仲扔街邊?有咩意義?
呢d所謂縱火 完全匪夷所思

毛都燒唔到條 求其搵個中學生都大力過佢

被A4紙𠝹親，所以宣佈進入「一級戒備」，代號：寒戰

呢D計仔永遠有人肯出賣
中國人拿手好戲
唔提共黨,最印象深刻係台灣陳水X自導中槍
最後成功選上總統
勁人

你地咁樣鳩行 人地點出水炮車姐

廢撚曬佢地啲入籍仲愛國！

你6月9號掟，都仲可以諗下係唔係啲「勇武派」掟

你今日就嚟掟，仲要掟埋啲冇人嘅位，傻嘅都睇得出係戲啦

屌，係鬼唔係鬼，總之六九見，唔出嚟果啲就係鬼

「五毛大V」袁小靚丈夫被北京拘押 向澳媒哭求澳洲出手救夫

中国人郭紹傑：不明白被捕原因 律師：罪成最高刑罰監禁3年

前車可鑑

林鄭、支聯辦、盧偉聰都未被掟中，係人都知假

影帝

秒殺